[INNER CIRCLE] WINNER討論區(4) - "EVERYD4Y" 4月4日命運回歸！！！！

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 李昇勳 宋閔浩

Guess who's back? We are WINNER!
4月4日 "EVERYD4Y" 正規二輯回歸
2018年粉絲見面會演唱會
INNER CIRCLE官方二期會員

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜

[中字] 2017綜藝電台大全懶人版

[中字] WINNER' 花樣青春 + 新西遊記外傳篇
EP 1:
EP 2:
EP 3:
EP 4:
外傳篇:

[中字] 170411 WINNER - MELON radio star DJ

(2部69分鐘後必睇)

[中字] 170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

[中字] 170827 JYP Party People E6 - WINNER

[中字] 動物農場-WINNER合集[/b]

[中字] WINNER 半月朋友
EP 1-7合集:
EP 8-12合集:

[中字] WINNER的WIN WIN TV合集

[中字] WINNER TV
EP 1-10合集:

[中字] WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut
EP 1-11合集:

成員綜藝

[中字] 善良的活著 全剪輯 (金大眼):

[中字] 異地的魔法師 全剪輯-持續更新中:

[中字] 新西遊記第3季、第4季 (MINO):

[violet][中字] Show me the money 4 全剪輯:

[中字] Super Star K2 全剪輯 (姜隊長):

[中字] 作戰吧偶像 全剪輯:

[中字] 吃睡吃 (李次長):

[中字] KpopStar 1 全剪輯 (李次長):

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (Mino/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

WINNER 2nd ALBUM 'EVERYD4Y'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST) 下午5點(香港時間)公開

'EVERYD4Y' 兩版本 DAY Ver. & NIGHT Ver.

EVERY D4Y

NIGHT 4 U

WINNER CONCEPT TEASER IMAGE #1

WINNER CONCEPT TEASER IMAGE #2

真係coming soon啦！！仲有9日咋 Incir forever

今日真係要去會長ig留下言先
我要睇綜藝啊

唔知幾時出tracklist呢

1.多多宣傳多參加綜藝 2.改善蘿蔔燈
3.粉絲見面會和演唱會 4.Incir2期徵集.

講既4樣入面 佢做到兩樣incir都要去還神啦
真係唔該你俾W上一次認哥啦 今次就冇憾架啦
我估聽日

阿會長今次肯幫幫手就得

今次預熱好似好少少 雖然都推左好鬼耐
起碼每日keep住有啲野睇
依家每日起身既原動力就係8點有野睇

因為bigbang 入伍菊花有點慌

我諗佢今年應該都出盡力谷所有人架啦
然後我睇到twice 4月9日cb

我覺得自己已經賣左個腎架啦
雖然隻碟未出都推左唔少彈藥落去
決定為W出盡力 好過到時黎後悔

只要跪求YG正常發揮就得

見到個好甜既宋旻浩請大家

其實香港場18年係咪無希望？

點解會咁諗?

反正都無乜機會為winner洗錢
今次仲要係正專
我都賣左腎喇今次

依個真
下次正專都唔知5年後出唔出現到
佢地又去當兵仲耐 sad啲講句都唔知到時W/yg咩環境
飯親yg家成日都當最後一次買咁

睇到當年IC一期既會員禮 YG如果仲唔俾海外飯玩真係傻左

今次真係賣腎都要推winner上去

好靚！！！！！

不過真係有啲估唔到楊賢錫會咁心急搶先公開Album宣傳照
佢真係想法隨時改變
終於做返啲會長本份要做既野

唔知佢咁心急劇透完 聽朝會唔會有第二啲新野睇呢
未有識郁既 俾張歌單黎睇睇都好

留名先

留名

啱呀 利是錢冇用到留番俾w

俾首主打歌名黎睇睇都好

咁早啊 你係未訓定訓醒左 成日都係mino時間見到你

前排抽中五百蚊 即刻當埋係w經費使

@WINNER 2nd ALBUM 'EVERYD4Y' TRACKLIST
Title Song : EVERYDAY

The 2nd Album Release 'D-8'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST)

歌單都要分兩日出
全潤mino主打作品 仲有mino solo
真係都叫everyday!!

歌單
①Everyday
②Air
③Hello
④牽著手睡覺吧
⑤LA LA
⑥給孩子們（for）

十二首ㅠㅠ

有LA LA
Feel到for應該會係fan song

見到架車 有不祥預感

見到有飯話 yg祖傳汽車已上線

Fansong 仲有mino首solo係咪又係body啲fd黎

大家可以開個盤估佢地點拍架車

好似as if it’s your last 同sad song 咁勁開車兜風
定又好似really really 咁係咁彈呢

我都驚佢地又係架車度彈

新歌係trap
彈既機會 好大

簡練又歡快的trap體裁的 [EVERYDAY] 是極簡又富有個性的節奏，既大眾性又音樂性的歌曲，「與相愛的人每天一起」的題材，用才氣的歌詞表現。

今次cb撞twice

W幾時唔撞過
算啦 我依家抱住w有得cb ic都要還神架啦

又啱 難得冰箱解凍

到底有無腦 用下腦度下期好無
不過... cb 就好了 我都係循例想鬧下

真係好想知藍玫瑰係咩意思
mino個身,隻手有 次長入面件T都係寫住 ROSE

@sxxjin_更新

認識了四年卻彷彿一切就在昨天一樣，一點都沒變的兩個小鬼（W手勢）
（打勾）4月4日我們WINNER的新專輯，請給他們很多很多很多的愛吧♥
#賣場門口突然成了照片牆 #4月4日 #4444444444444444444444 #fighting #thank
you

WINNER 2nd ALBUM ‘EVERYD4Y' FULL TRACKLIST
Title Song : EVERYDAY

The 2nd Album Release 'D-7'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST)

哇!!除左有HAGD同RAINING之外!!
仲有首HOON既作品
YOON都有首自己既詞

fromyg更新：
#WINNER #위너 #D_7 #THE2NDALBUM #EVERYD4Y #TRACKLIST #20180404 #6PM #每天每天都聽的專輯 #大熱曲裝載 #4月winnerday #YG

winnercity更新：
[🎬READY] #FOROURCIRCLE #WINNER #위너 #THE2NDALBUM #EVERYD4Y #FULLTRACKLIST #很漂亮啊 #WEWERE #奢侈 #LUXURY #MOVIESTAR #SPECIALNIGHT #RAINING #HAVEAGOODDAY #COMEBACK #D_7 #20180404 #6PM #YG #TEAMWINNER

【OSEN】新專12首曲目全部為自作曲。據悉<WE WERE>是以前未嘗試過的干練搖滾抒情曲。
<LUXURY>則表達了想好好展現愛的人的心情。<MOVIE STAR>是為了 FanClub的歌曲。
<SPECIAL NIGHT>是李昇勳的首次Feat曲。<RAINING> - <HAVE A GOOD DAY>則是“粉絲想要的歌曲”。

12首有2首Hoony 3首Mino 7首Yoon
好叻仔
賺大錢啦

仲有成個禮拜先有得聽
快啲比啲識郁既野我睇下啦

勝利真係好鍚WINNER

@seungriseyo 更新：

#YG電子#netflix @netflix #WINNER #winner #祝賀回歸 #everyday #真實情景劇

Winner 係抵錫架

你楊爸爸話 APRIL Is For WINNER 大家識做啦

fromyg：

#Flower_Road #Love_Scenario #13_Straight_Days_of_No1_For_BIGBANG #Zombie_iKON_Dominating_Chart_For_63_Days #WINNER_All_Set_To_Go #APRIL_Is_For_WINNER #MAY_Will_Be_For_BLACKPINK #YG

How about LeeHi

Lee hi俾人送左去日本發展
好似今日出seoulite日文版

話說回來
本來4月mix nine要出道

下年4月呀?

唔知你地有冇禁入去yg個ins睇 其實仲有第一張圖係咁

IC明唔明? 明仲唔做野！！！！！！！！！！

19300 won又比我想像中平喎
仲有好多卡

[WINNER SECOND ALBUM [EVERYD4Y] - DAY ver.]

1. 正式銷售: 2018年 4月 5日 週四
2. 預售: 2018年 3月 28日 ~ 2018年 4月 4日
3. YG E-SHOP銷售價: KRW 19,300韓元 (含稅)

4. 產品構成: CD + 圖冊(116P) + 歌詞冊(28P) + 明信片1套(5張) + 隨機拍立得圖片1張+ 隨機圖卡2張+ 隨機自拍圖卡1張+ 隨機貼紙1張+ 雙面海報1張

5. 備註
: 共 2種 (DAY VER. / NIGHT VER.)
: 雙面海報僅針對第一批製作數量進行1:1贈送（兩個版本同樣進行）

太多野隨機啦 到底姐係有幾多張卡可以儲?
係咪全部野都應該會有5個版?

明信片1套(5張)
隨機拍立得圖片5張?
隨機圖卡5張?
隨機自拍圖卡5張?
隨機貼紙5張?

5個版本即係有一樣係團？
Yg終於識諗 應該可以引到多啲人買

我唔儲架 不過我買幾隻可能有多幾款唔同野啫

大家可以係度換

其實都冇諗住儲
不過見都訂左好幾隻碟同投不運回
咪可以儲齊一套咯

DAY同NIGHT版既小卡係咪又唔一樣?
咁加埋咪三十幾四十張唔同既卡?

我諗day night 應該一樣掛...
唔同要賣埋肝先得喎.......

見佢冇講 但上年兩隻碟都唔同版唔同款
好混亂

仔細睇啲圖
應該真係唔同版唔同款

係度數張圖入面啲數 係咪咁?

明信片1套(兩版共10版) +
隨機拍立得圖片(兩版共10張) +
隨機圖卡(兩版共8張?) +
隨機自拍圖卡(兩版共16張?) +
隨機貼紙(兩版共8張?)

=52??

嘩原來仲有貼紙
不過有咁多野又photo card又postcard算係幾好

依家先睇到有細圖

係 5 明信片+ 4拍得立+ 8圖卡+ 5自拍+ 4貼紙+ 1 poster
=27 再乘2
=54

EVERYD4Y 全部歌曲介绍

Air同Movie Star都係為IC寫既歌

MV導演是Dave Meyers
去年Really Really MV導演
/joonthy

⁍ Available
- YG E-SHOP :
- YG E-SHOP China :
- YG E-SHOP TMALL HK :
- YG E-SHOP Qoo10(SG) :
- YG E-SHOP Qoo10(MY) :
- YG E-SHOP Amazon(JP) :
- YG E-SHOP Amazon(US) :
- YG E-SHOP Amazon(UK) :

強烈建議IC們係後援買 又有小禮物送 又可以為首周銷量出力

我有入過上面D網睇, 但都唔見有得預售
平時都係係信和訂

即係架車又彈彈下啦

Yes Asia 有得訂了

我寧願自己g媽都好過上邊個堆其實
yge都未必入首周 出貨勁慢!!

之前係淘寶訂
都幾快又有禮物

YG同晒啲站傾 我見依家好多都有獨家小禮物

我好鍾意RR MV喎

有人看見了你拿在酒家裡面拍攝
似乎是在拍什麼喝酒live之類的

好可能係dingo飲酒live版 上年RR

微醺版好正

新鮮熱辣既WINNER 去左間酒吧演出 應該係CK既活動

頂 勁多女女女女女女女女

[img][/img]

但打唔開!!!!!!!應該係聽朝出

都話架啦!!!高預算咪就係多女同車咯

頂 等我仲係咁㩒入naver又唔見有

已經習慣佢地啲mv多女

聽日就有片睇

12s夠IC死未呢 剩係個封面圖都叫到傻晒

同埋咁搞笑既 YG啲人訓醒未?
佢確定個teaser係12點36分出街?

EVERYDAY都可以咁多女
拖住手訓覺會係點架呢 好想知啊 跪求MINO MV

一排女拖手訓教

不過人真係矛盾既
明明之前推個投票想MV邊個有kiss戲
留意返係勁多人投票
同埋大眼係勁高票當選架
一陣MV真係有咀咀又要喊啦

仲有3分鐘

依家先知YOON點解要喊住講SOON

180328 昇潤 Instagram 更新

SOON (T_T)

訓得 欺騙IC感情

唔係好似mino首body咁就得

WINNER 'EVERYDAY' M/V TEASER

EVERYD4Y Release 'D-6'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST)

係條街睇teaser data弱到無畫面

為左依幾秒鐘就黎癲
好想快啲到4號聽晒啲歌啊
今日唔同我再出其他野就走去嘈老楊

終於睇到片
貴氣暴現 直逼鏡頭飛出黎
mino今舖一定瘋狂攬女

冇獎競猜
到底今次邊個有咀咀戲

個旋律好入耳 個腦已經不斷咁loop
戴耳筒聽好爽

跟住城管唔知係咪唔小心爆左大眼個新twitter出黎??
依家成條del 可以去fol下

仲有 我決定fol晒去先

感受到最高預算既質感

同埋老楊真係徹底放棄拿十代粉
著泳衣都要12+啦

【OSEN】#WINNER 感性的氣質與電影般的高品質感融合,預示了名品MV的誕生.
同時MV以美國LA"馬利布"為背景,豪宅與組合的時尚感結合,引人視線,
而曲風則為Tune Hippop,直率地表現了與愛的人度過一天的激動的感情.

另外,繼<REALLY REALLY>之後,#Dave Meyers#再次執導此次MV.

隔住個mon都feel到名品

李昇勳岩岩改 EVERYWHERE
不過你可唔可以改改你個名先

淨係呢一段仔個編曲都feel到好高級

HE IS BACK
消失係instagram既次長

快d 4月4

冇白邊既twitter

睇完好想到4.4 大發預感

有冇人一齊係synnara gmarket買專share運費

淨係呢一段仔都loop左幾廿次

有冇人跟站買專
定大家都諗住係新娜拉買

新娜拉 有冇性趣

👍🏻

#WINNER COMEBACK V LIVE '24/7 EVERYDAY HOTLINE'
➡️ 2018. 04. 03 11PM(KST) on WINNER V live channel

#EVERYD4Y release : 2018. 04. 04 6PM(KST)

#위너 #247_EVERYDAY_HOTLINE #20180403_11PM
#COMEBACK #20180404_6PM

是一個「回答問題」的直播活動
可以想要問W的問題
時間為29日5點-30日5點
更多請確認ch+

潤個髮型顯得佢好細路仔 mino又好熱血feel咁望實個鏡頭

4月係韓國好多活動 點解唔係韓國

winner將出演4.9日晚7點 國主day 的嘉賓
可視電台 大家可以下載app進行觀看

4月12日晚7點 WINNERXgenie MV BEHIND THE SCENE 試映會
由WINNER親自介紹MV背後的故事，
主持Fanmeeting和粉絲們度過一段相互溝通的時光

let me die

不過我想見到佢地上綜藝啲新聞多啲
認哥

哇 QQ音樂都有得聽WINNER新專啦
YG今次真係開行馬力打入CIC

今晚有冇MINO生日直播呢

HAPPY BIRTHDAY #MINO🎉

#HaveAGoodMinoDay #2018_03_30
#WINNER #위너 #미노

生日快樂宋旻浩！

winnercity更新INS STORY D-5

真係好多女

係沙灘 著西裝 跳舞
應該都係得WINNER會做既事
好有標誌性

論文小編回歸

Official innercircle Twitter 更新：
#HaveAGoodMinoDay #無法得知他魅力的終點的 #宋深情️ #宋美男 #宋神指 魔性的 #WINNER #旻浩君 的生日！給他生日祝福的所有樸IC們向所有人因為表達感謝，希望大家每天每天都會 #MINO 的930330種魅力而感到幸福的 #INNERCIRCLE💕 希望今天大家過一個HAPPEY MINO DAY

winnercity更新：
[🎂生日快樂🎂] 祝賀才藝很多的 #MINO☝🏻 和3月生日的所有#樸incir💫 生日快樂!💙 #WINNER #위너 #MINO #미노 #HAPPYBIRTHDAY #2018_03_30 #HaveAGoodMinoDay #YG #TEAMWINNER

宋Mino生日粗卡

西裝 女 跳舞 或者 沙灘 女 跳舞
我都仲想像到
西裝加沙灘真係 佢地先carry到

論文城管去左Twitter

見到個數字真係喊出黎 CIC HKIC都出盡力
仲有成個星期 買專又好 不運回又好 IC繼續努力

180330 昇勳 Instagram 更新

Happybrrrr #mino（拉砲）
我會一直在你身後

180330 秦禹 Instagram 更新

聽說今天是這個小傢伙的生日呢 生日快th樂bro #happybirthday

180330 昇潤 Instagram 更新

因為錄音所以晚了TTTT HBD Ma Man♥
#MINOday #0330

#WINNER '#EVERYDAY' M/V MAKING TEASER #1

#EVERYD4Y release 'D-5'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST)

#위너 #20180404_6PM

啊 最後面

fromyg配文：
#WINNER #위너 #D_5 #THE2NDALBUM #EVERYD4Y #EVERYDAY #MV_MAKING #歌真的太好了_沒有辦法 #20180404 #YG

winnercity配文：
[最WINNER的樣子] #FOROURCIRCLE💫 #WINNER #위너 #THE2NDALBUM #EVERYD4Y #EVERYDAY #MV_MAKING #TEASER #COMEBACK #D_5 #20180404 #6PM #YG #TEAMWINNER

掉返轉黎放你又估唔估到

MV MAKING TEASER//翻譯

勳: 我們現在正在WINNER的新曲“EVERYDAY”MV的拍攝現場,好似記者報告得濟?
宋: “EVERYDAY”這首歌，我們做了WINNER風同時又沒那麼WINNER化的嘗試
潤: 做了一首又是最近時尚趨勢的“tone hiphop”風格的歌曲
勳: 這首歌的歌詞包含了像是同齡人才有的那種青澀的，單純的，又讓人心動的那種愛情
宋: 在兜風的時候聽起來可以很舒心的一首歌

姜金宋李: WINNER既EVERYDAY期待吧!!!! Everyday day every everyday~~~~~~~~~~

好勁呀 除開150一隻到 有30000幾
係咪winner 貼吧？

依個係計owhat有關winner今次回歸既應援資金項目
唔只大吧 有埋所有個站 個人等
同埋有專輯 不運回 音源等

總次就有關w事既總數 仲會繼續升

次長開發緊twitter新天地

【推特】李昇勳更新：

宋旻浩生日紀念3行詩
宋：咔嚓咔嚓切了蔥凌晨煮拉麵吃的話，第二天就是
旻：素顏也很漂亮的
浩：麵包超人

【推特】李昇勳更新：

推特真的好難哦，第一次接觸推特的李京奎前輩的心情和我一樣嗎...? 大家好我是昏尼❤️

winnercity評論李昇勳：

對曾經登陸就很困難的Twitter入門者來說真的很幸福👀#尊敬尊敬# #時代需要的人才獎# #李次長成長電視劇# #去寫內容吧

城管

城管返來了

Everyday day every everyday!!

Mino solo歌劇透
好好聽啊

「i cant stop it yeah.
就這樣只抓著手睡覺吧，
你只是想哄我入睡，
實際卻想燃燒，
就這樣只抓著手睡吧」

痴線 好聽到癲左！！ 快啲4.4好嗎

Winner comeback vlive

可以點心心啦 向4億進發

係街都不停loop個19秒
MV好嗎

【INS】宋旻浩更新ins:

成員們,我們的工作人員還有粉絲們,除此之外祝賀我的所有人感謝你們💙💙 Love ya’ll 💙

D-4
唔知聽朝有咩睇呢

放假都要早起 ic表示身很累

WINNER 'EVERYDAY' M/V MAKING TEASER #2

EVERYD4Y release 'D-4'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST)

李昇勳個句有冇聽錯
開心見面就bobo
隻舞好正咁 mv好型咁 首歌好好啊
仲有琴日mino首歌又勁鍾意 幾時到4號啊

歌詞劇透

【ins】@XXJJJWWW_OFFICIAL 點贊一則：

半夜睡不著覺，想你就是解藥。

哇 依個有啲似樣
解到牛既韓文發音係soso
Ic

好似好易上口

真係好鍾意依個人啊

係愛呀

大家都忍住唔喊

佢地好有愛 我係咁禁Vlive

宋旻浩係咪想引死人

補yt 大家夜晚12點先開工

他在玩火啊

好犯規

【消息】#姜昇潤# 點贊並評論：天啊歐巴好色啊 ️ （翻譯：伊穆）

如果今年有韓場真係好想去睇
實喊死

愚人節twitter個站變左blockb

winner四個人真係好有愛

禮尚往來 blockb都變左winner

覺得今日一定有野睇既！

依家起gmarket買係咪仲計首週銷量？

係
不過要搵新娜拉個啲計榜既買

咩係新娜拉

一間唱片店
你係gmarket買唔等於間間都計入銷量榜
要搵啲計入h榜g榜既cd鋪買既先有用
例如synnara , hottracks 依啲公認既

如果唔識既 推薦你去ins搵大港站買
唔使煩 一定計銷量

唔該晒

次長好可愛
ig 扮同名選手瘋狂出post

笑死 仲話要做ic 2期會員

呢個人又係傻傻到

藏頭詩黎

而家刪左了
因為怕俾人誤會

隊長真係永遠都諗得咁周到
有時想佢唔好諗咁多開心下先
做返個真正忙內

回歸實感啊

上twitter 轉發話題 #WINNER0404COMEBACK
上左韓國趨勢 二位中

第一了

話時話 老楊個4個承諾可唔可以做住啲先
都得返兩日就CB 仲係唔見佢地話上咩綜藝節目

D-2

好靚仔
但對拖鞋我望唔透

幾時望得透過

“COMEBACK”WINNER“飽含4年的成長+挑戰，激勵人心的正規COMBACK”

[OSEN=鄭志源(音譯)記者]

距眾望所歸的回歸只剩3天，WINNER直接傳達了這次正規二輯的欣賞亮點。

4月4日，時隔四年發表的正規專輯《EVERYD4Y》雖然有一定的工作量，但是能預測是擁有比任何時候都高的完成度。是出道以來最多的12首收錄曲，並且從姜昇潤、宋旻浩、李昇勳參與所有歌曲的作詞作曲這一點來看，十分引人矚目。

姜昇潤表示“對於四年間成長的音樂，大眾和粉絲會有怎樣的反應非常好奇和激動”並說“不是停滯不前的WINNER，而是一直在挑戰，對於前路花了很多心血。”展現了非一般的抱負。

宋旻浩強調了“主打曲《EVERYDAY》是為了所有人都可以跟唱，有趣地構成的歌。”“除此之外的所有歌也在歌詞上花了很多心思，努力將我想傳達的信息的痕跡，留在聽歌的人的心裡。”

WINNER表示“之前有很多沒有讓大家聽到的歌曲，經常感到遺憾，真的非常希望讓大家盡快聽到我們的歌曲”也表示“我們的領導，YG的代表楊賢碩製片人先提出了‘製作正規專輯吧’的時候，就像是在冬天穿的夾克口袋里找到萬元錢的那種讓人興奮的感覺。真的非常興奮，同時也非常認真的進行了製作。”

特別能看到成員們為了拓寬Hp-hop、Trap、Acoustic、Ballade等多個自身音樂領域而進行多樣化嘗試努力的樣子。引發大眾期待。

昇勳和秦禹說道:“比起別的，想到粉絲們會喜歡就已經覺得心情很好了，是飽含大家努力的一張專輯，希望大家多多期待。”

4月4日下午6點發佈。

有IC估似係佢地自己設計既周邊黎 仲差一個

#Ihatecarrots #haute #Lunchbox #designbyme

SOON

Always

痴線 訓醒應該有3億個心心啦
4億不是夢

IC同W一樣咁愛命運4

佢地真係好岩high fashion 特別係mino

【體育東亞】[WINNER回歸D-2,"找到了屬於我們的色彩"]

2日,即將以正規2輯回歸的#WINNER#(#宋旻浩 #姜昇潤 #李昇勳 #金秦禹)發表了以滿滿的自作曲回歸的所感.本次正規專輯中共收錄12首歌曲,全曲都是自作曲,傾注了成員們的心血.

宋旻浩表示:"一直想製作過去好幾年也能夠聽的,不是速食音樂的專輯.雖然那個平衡點很難找,但是很滿意".

姜昇潤表示:"想展現WINNER風格的TRAP,CHILL.雖然現在大眾喜愛著Hip-Hop,但還是有部分人們不太喜歡.想製作所有人都能容易聽的有趣的歌曲來著".

李昇勳表示:"是想著粉絲們寫的歌曲,我自己作曲作詞的歌曲首次包含在專輯中,所以很欣慰.今後也想多多展現對於自作曲的可能性及才能".

組合表示:"首先還是想讓大家容易地去享受歌曲.同時,我們也想在其中找到屬於我們的其他色彩.說沒有負擔感是假的,但是可以很快回到粉絲們身邊,所以更加幸福".

[img]

連D-2 咩teaser都冇 仲可以期待佢有綜藝?

YG

今日佢地係美食之旅 食左好多餐

180402 昇潤 Twitter 更新

我剛剛和成員們吃完部隊鍋回來了
還沒吃飯的人 部隊鍋go go

180402 李昇勳 INS story更新

圖三文字：總評 豐盛的心意 豐盛的味道 豐盛的價格(三顆星)

Heize 同一日出又唔太擔心
因為根據往績，見新碟成績好想乘勝追擊都炒左
好似親生仔同mamamoo 都有再出多隻歌
但都上唔到

Mino要食多啲呀
太瘦唔靚仔

呢兩日圖都冇張

等ic專心搞melon 用心良苦

180402 @KsyW_OFFICIAL 更新推特：

現在只要再睡兩晚就行啦 #WINNER0404EVERYD4Y#

姜勝潤你真係好sweet啊

公開左twitter之後 可以名正言順關注飯圈

D-1 #WINNER #EVERYD4Y #WINNER0404EVERYD4Y

WINNER 'EVERYDAY' M/V TEASER : DIRECTOR’S CUT

EVERYD4Y release 'D-1'
➡️ 2018. 04. 04 6PM(KST)

啲女女女女女多到呢
金秦禹你最後係沙灘係做咩
首歌好正啊 everydayday~~~~~

痴線使唔使咁多女
一排排

幾正 但chorus應該唔會就咁everydayday呱
vocal line仲未曝光

多到顛
一個 一排 一排排

旋律超中毒 係我鍾意既野啊
vl冇左聲
今晚香港十點有野睇
希望有全專試聽啦

邊團跳得咁齊啊？

沙灘 西裝 跳舞 仲唔係WINNER！

多女到以為女人自助餐

當你目光剩係focus係4個既時候
其實個MV都幾好睇架

180403 shingong INS 更新：

在澳洲的天空下，
四個性格不同，音樂取向也完全不同的男孩緊緊地聚為一體，
說著一個叫做WINNER的夢想。
他們是如此熱切的想要完成自己的夢想。
看到他們的樣子，不知道從何時開始，
我們團隊的所有人也開始為WINNER應援了。
希望你們一定要像自己渴望的那樣，
能盡情的活動，想要實現的願望都能實現，
像你們的希望的那樣站在更多舞台之上
#花樣青春的WINNER##走金磚路吧

申PD
你懂他們的好

我的人緣真好啊 ，能有這樣的人在身邊，不是說肉麻的話不太會說嗎，還能說成這樣...謝謝我愛你呦

#위너컴백_4월4일6시

今日下午4點開始宣傳#
WINNER comback 4月4號6點

一個咖啡店店主更新
好像團體在拍攝什麼東西？

[WINNER - COMEBACK V LIVE '24/7 EVERYDAY HOTLINE' COUNTER]
直播時間：今晚11點（韓國時間）
觀看網址：

黎啦~~~一齊推上去

同埋!! VLIVE 下午4:44有444,444,444

之前係酒吧拍攝唔似係dingo喎!

有片
@dingo_music

@dingo_music更新：

不管有的沒有的才能通通發散的“100秒內聽到的WINNER”'
(@ xxjjjwww @ maetamong @ realllllmino @ w_n_r00).avi

啊姜金宋李真滴全都是gag man 啊哈哈哈哈哈哈哈
全部都是Killing part啊真是哈哈哈哈哈哈哈

+6張照片預告一下❣️

想看"100秒內聽到的WINNER"的話
4月4日星期三下午6點在Facebook <世界上最讓人起雞皮疙瘩的live>主頁上確認吧！

#WINNER #金秦禹 #李昇勳 #宋旻浩 #姜昇潤 #100秒 #100秒內聽到的WINNER #dingomusic

/92_O111

我都留意到 呢個到底係咩手勢

今晚知

180403 宋旻浩 更新

11點Vlive app上見面吧

香港10點啊~~~~仲有一個鐘

我唔係好做到呢個手勢

11點見吧🏻#Vlive #重新染成深藍色啦 #褪色的話應該好看

快啲練習下

【Twitter】更新：11點 #Vlive #WINNER #24/7EVERYD4YHOTLINE #實際看的話是比這個更亮的藍色

之前日巡甩到好似little twins star咁幾靚 不過捱唔住

不是本意咁 成日個腦係咁loop住
everyday day every everyday with you with you ~~with me with me
loop到我好想停止
可唔可以快啲有下一句

聽日5點先有

俾一絲希望我今晚會有得聽全專試聽
或者黎個fansong live好嗎

好期待 完全做唔到任何野

去個廁所

禁心心
我禁左好多個鐘

未必
之前YG 好多碟都印唔夠 搞到斷晒貨

我走左去老楊ins度睇
真係一班kic都係度cm講
希望會長nim快啲出貨...........

仲有十五分鐘咋！
各位IC將vapp既名前面改成 EVERYD4Y_

開始有野睇啦！！！！

倒數兩分鐘！！！！

好鬼興奮啊！！！！

終於等到今日

佢地啲腿

佢地啲造型真係追擊女心

次長今日好似特別靚仔 點解會咁

土豆都係!! 西裝真係好岩佢地啊!!!!

여보세요 好似好正

好想聽多啲啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

次長超可愛. 我大叫左

已經缺貨啦!!!!!YG聽唔聽到呂!!!!!!!!!

我不停大叫!!!

有戲哈哈哈哈哈哈哈哈哈

making

有新歌唱!!!!!!!!!!

頂 好正

好聽啊

好鬼好聽啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似好好loop 啊. 我重以為播返一樣既野

多左好多句聽

估唔到有得聽

好多啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我要喊啦TTTTTTTTTTTTTTTTTTT

個曲風希望岩泡菜口味

大發預感

岩我口味先

好好聽

真係大發預感 唔係得洗腦melody

今朝個段已經洗左腦
估唔到成首歌完全唔同既感覺

佢地玩STAFF
應該係前面啲工作人員講

俾掌聲李次長

宋MINO好得意啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

오빠사랑해

打俾我!!!! 我用韓文同你地講野

點解啲人可以咁冷靜

分明提早選定 叫佢地等電話啦
唔係點會個個都咁順利接到電話又秒接

D-DAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

IC 二期!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴線!!!!!!李次長

我要去睇返teaser先!!!!!!!!!!今晚實狂LOOP!!!!!!!!!!!!

係啫 但有得講電話比在我應該起碼好似第二嗰個女仔有啲激動

痴線佬

中字TEASER!!!!!

隻舞實跳到勁攰 辛苦你地啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂!!!!每個人既PART都好好聽好鍾意!!!!
隻舞又係好得!!!!見到最後個ENDING POSE!!!!有個個手勢
4個都超有型啊

今晚依個回歸live真係可以loop百次都唔厭 邊度有完整版 我要唔訓覺啦

金秦禹！！！！！！！！！！！

Chorus嗰度好好睇
有陣型仔男團既氣息
咁樣聽完好期待全曲
覺得我聽日應該無辦法專心返工

我已經決定左聽日4點半就準備執野 5點即刻踏出門口飛返屋企

聽多幾次首歌 先發現原來頭先佢地要飯估既都係歌詞黎

柳柄宰：為什麼這麼好看~~

【推特】姜昇潤更新：

不知道是不是因為正規專輯，因為緊張還失誤了TT
大家都晚安，今天!! 4月4號下午6點以音樂來見面吧 !!!GN

P.S我們專輯歌詞紙照片也是MINO和我拍的喲，成員們都參與了專輯設計，多多期待哈

J不完
每loop一次又發現啲新野
2:40個鋼琴位

之後後面潤把聲TT
仲有勁鍾意今次到vl二人轉

我有冇睇錯?? 係咪肉照黎

好眼利

今日直播已經搞到成晚專心唔到做野
聽日真係死硬
驚之後日日j mv更加專心唔到
幸福既苦惱

不枉我今次同佢搬咁多專返黎

命運地WINNER竟然上左熱搜44位
依家繼續升緊
Naver都實時一位了

我預左成個4月都唔想出街

隻碟好靚

次長堆笑真係暴打心臟

YOON更新:

GN #過了今晚的話

西裝真係好型

城管回复：
失誤是什麼? 公司前現在 #因樸IC的心而盛開的心靈之花可謂是壯觀不管怎樣 是不是為了迎接#0404 花提前盛開了先來看湧出的樸IC的愛 #樸IC的 #大活動 #今天的winner真的太帥了💫 @ official_jinu_ @ official_hoony_ @ official_mino_

唔該晒城管

睇WINNER著西裝係可以睇唔厭

GN

睇完bp冇咩感覺 但佢哋拎住就搞到好想買

首歌完全係我鍾意既style

佢真係勁有魅力

ic既終點

本身覺得design得好hea
而家睇到實物即刻覺得靚左

我都咁話
仲要入面啲相係佢地自己影既
即刻覺得連條白邊都超正
起碼都買晒兩個版啦

起身勁攰 不過心情很好

五點鐘真係要即刻衝返屋企loop歌
仲有12首歌要聽啊 仲有mv睇啊
琴晚見佢地介紹十二首歌 講到因爲係正規有排講
連佢地自己都超興奮

GM have a good day

#WINNER THE 2ND ALBUM '#EVERYD4Y' SAMPLER
Title Song : #EVERYDAY

🕕 Release Today at 6PM(KST)

#위너 #20180404_6PM
#WINNER0404EVERYD4Y

起身返工都有福利
坐等5點

[WINNER - THE 2ND ALBUM ‘EVERYD4Y’ COUNTER]
#WINNER# #위너# #THE2NDALBUM# #EVERYD4Y# #EVERYDAY# #COUNTER# #20180404# #6PM# #RELEASE# #YG#

首首都咁正
等一陣返去坐定定再聽真啲先

今日都出碟 完全唔明出依個倒數有咩意義

一路聽一路笑
特別係Everyday同Hello好正

【體育朝鮮獨家】奧地的魔法師 5月廢止

4日，根據節目相關人士消息，MBC<奧地的魔法師>決定於5月中廢止。相關人士表示：「<奧地的魔法師>已經決定廢止，後續節目企划案已經傳達至相關人士。」<奧地的魔法師>後續節目為<野生之地>（暫定）。該節目與手游<野生之地:杜蘭戈>製作公司Nexon合作，是全新類型的綜藝節目，與<奧地的魔法師>一樣在海外進行戶外拍攝。

haute【INS】更新：
好久不見！很開心看到你們

【W吧中字】180403 [V] EVERYD4Y HOTLINE 回歸直播【搶先版】

EVERYDAY, Turn off the light, For

佢地琴日係cafe接受左好多interview 今日出左好多回歸新聞啊

/JINUJALANDA

WINNER“時隔四年的正規…”“像是我孩子般的感覺”“對於過去四年從沒有停止過前進的腳步。”

李昇勳：因為是時隔四年的正規專輯很心動也很緊張，在作曲的時候也加入了自己的世界觀，所以有種是自己孩子的感覺。比任何時候都要緊張。活動本身就很有趣，我們之間的關係真的很好也很有意思。對於這部分真的很滿足。

金秦禹：對於作曲相比於其他成員有些不太自信。但是也在solo創曲準備中。因為想到粉絲們就會很用心的去努力。很緊張，希望大家快點聽到我們的專輯的心和迫切。很用心的努力了，為了粉絲們成員們真的也很努力的準備了。希望快點能聽到。

宋旻浩：四年來的正專可以說沒有空白期，沒有休假在製作室的時間最多，是隨時可以出來早已上膛了的子彈的狀態。最近不論是市場還是yg的所屬社歌手都越來越多，所以想著哪怕能出一首單曲都十分感謝，但是社長讓我們出了正專真的有種意外之喜。我瘦了10KG，體重變化得很快所以一直在嚴格管理。今年年初突然有了想改變一下形象的想法。因為集中於工作，就很容易瘦下來。飯也吃不好，覺也睡不好。這樣一來，感覺人生經歷了低谷。

姜昇潤對於出道四年的感想：“作為隊長來看，沒有在一個位子停留的時候。一直都在努力的嘗試新事物，努力要比之前的WINNER更加優秀。可以自信地說，如果不是不喜歡我們的人們，也不會感受到WINNER每天沒有做不同的音樂。
對於花青春之後的變化，姜昇潤表示“因為我們的關係一直很好。對於關係方面的變化沒有什麼。但是通過澳洲旅行的回憶，抓住了我們人生中最幸福的回憶。我們現在還會聊到那時候的幸福回憶。因為有了可以一起分享的幸福回憶所以真的很開心。
包含了四年來所有音樂色彩的一張專輯，希望對於粉絲們來說能成為一份禮物。
相比於專輯的成績成果，更重要的是音樂方面的變化。因為是為了粉絲們而寫的歌曲對於結果更看重在活動過程中和粉絲們一起創造美好的回憶。

原來小卡係成員親自互相拍攝

【新聞】WINNER 回歸相關採訪合集

倒數

專輯《EVERYD4Y》登上新娜拉實時銷量第一位

不過有個消息係 好似要冇貨了
唔知依家韓國實際出貨量搞唔搞得掂

宋旻浩【INS】更新：還剩3小時！天氣也很棒！

李昇勳【INS】更新：今天6點 #EVERYD4Y

全專+另加多4首主打, 及1首RR

香港時間5點全專公開！！
為空降出力

【推特】winnercity更新：

因為昨晚下雨以為今天也不會有太大變化而擔心呢，
但是經歷大雨後的今天的天空卻特別美 #果然 #心中開出了花以後我們只會有好日子 #WINNERCOMINGSOON #WINNER0404COMEBACK

記者 blossomhhj更新：

每次採訪的時候都對以謙虛的心完成的音樂無比自信並感到無比愉快，對又取得進步而感嘆。
今天也不要害羞，為了留下新的回憶毫不猶豫地進行了拍攝。

#像REALLYREALLY 一樣好的新歌 #EVERYDAY #WINNER#

仲有兩個幾鐘
好期待 但我番唔切屋企

決定今日提早閃人 早一分鐘返屋企都好

時間過得咁慢既時候 一齊祝慶RR一歲生日快樂啦

HOONY更新

聽埋先收工

點解你地可以咁早收工

唔得 我怕我第一分鐘唔走 我成個鐘都走唔到

今日已經扮工左成日

有瓜出瓜 有youtube出youtube 有itunes出itunes
等左4年都係等今日咋 WINNER！！！！

重有20分鐘, 我專心唔到工作

好緊張

緊張啊！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

5分鐘！

仲有1分鐘

望夫石

D舞個動作好鬼正,真係好chill
特別係次長,次長真係特別帶到chillin 個感覺
仲要D電子音(應該係)真係好中毒好洗腦
正

every day day every every everyday

首歌同想像中有出入 無咁多電音 係好事 正 要大發

好正
終於cb啦 好感動

WINNER EVERYDAY 5 min chart

大眼最尾係沙灘同女人個段真係頂唔住 點解可以咁正

Hoon part好正
但係洗唔洗咁多女

YG已經成隻碟放左上spotify
竟然咁爽手

apple music都有啦

已火速開黎聽

即刻開itunes dl !!!

loop緊歌單!!!!!! 正到爆啊!!!!!!!!!!!!! 唔得閒分享住!!!!!!!!!!

mino首solo 我都想同佢瘋狂熄燈

MELON啊!!!~~~~~~

everyday 1:47 係咪有nigger

everyday 真係tune到無晒真聲

所以好想聽live版

Melon曲線快啲升啊啊啊啊啊!!!!!

好幸福啊!!!未試過WINNER CB有咁多歌要聽TTTTTTTTTTT

每一隻都好正

我要今晚好好出一次分享TTTTTTT
好好聽啊

空降2位 好叻呀！！

好叻仔啊

已經瘋狂loop緊

[DEBUT] WINNER 'EVERYDAY' - 07PM KST Update:

#1 Bugs
#1 Mnet
#2 MelOn
#2 Genie
#7 Naver
#12 Soribada

從空降6, 空降4, 到今日空降2

仲要全專上榜

見到條曲線就好開心
依家聽住4個既歌覺得好幸福啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

MINO首SOLO真係 剩係聽歌都已經軟晒
睇埋歌詞不得了

開估

真係要俾十個叻MNET 竟然係佢空降一位

第二個鐘 韓國8點 MELON 一位

咁藍玫瑰到底係咩

MINO個新紋身

#1 MelOn
#1 Genie
#1 Bugs
#1 Mnet
#1 Soribada
#6 Naver

我以為佢個紋身都係唔知咩既暗示 原來係答案

[歌詞] WINNER-EVERYDAY

[歌詞] WINNER-AIR

[歌詞] WINNER-HELLO

Cb lm

好正

歡迎大家支持正版
Melon, apple music 非常歡迎你地

再黎like多幾下個mv

[歌詞] WINNER-TURN OFF THE LIGHT

itunes HONG KONG

六榜一位 實時AK

YOON更新

아 ㅠㅠㅠㅠ 감사합니다 ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ
啊 ㅠㅠㅠㅠ謝謝ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

非常開心ㅠㅠㅠ

JINU：
ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ 인서야 고마워
ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ IC啊 謝謝
ThankU

社會生活 會長nim

fromyg更新：

#WINNER #위너 #THE2NDALBUM #EVERYD4Y #NO1 #即使痛也開心 #好事無可奈何 #YG

#0404isWINNERd4y##WINNER# 【INS】seungriseyo（勝利前輩）更新：#WINNER##COMEBACK##everyday##sampler#一直認為iKON和WINNER會一下子成長起來，他們擁有獨特的音樂色彩，並且會變成擁有自我生長的能力的組合…一直想說他們是這樣優秀。聽完所有的歌我更加確定他們將會收穫他們付出的那種程度的結果。現在立刻就去聽聽看確認吧 WINNER 走#花路#吧（翻譯：啾社長）

[歌詞] WINNER-LA LA

[歌詞] WINNER - 致她(FOR)

突襲vlive 3分鐘

聽左兩個鐘 首首都咁鍾意啊

好期待打歌舞台

第2次實時AK

METOO! 最快係咪要等SBS?

大家都要去菊花ig社會生活下

條線係咪要黎啦!!!!!!TTTTTTT

破頂啦gogogo

快啲去melon loop多幾次!!!

mino首solo聽到好

[歌詞] WINNER- WE WERE

WINNER 正規二輯 EVERYD4Y 全專十二首歌詞

頂 真係專心唔到做自己野

佢地今個星期六上唔上音中

一齊見證EVERYDAY破一百萬views啦

未見有消息?

今次快左好多 好感動

破一百萬啦！！！！

第3次實時AK

everyday黎講好鍾意2:26-2:27 fing手個下

大眼把聲真係好溫柔

【movie star的主旨是我們都是各自人生中的主人公。聽說電影裡一秒大概是30幀，一個月的時間說長也不長說短也不短，所以一個月30日就用電影裡的一秒來表示了。想傳達飛流而逝的時光裡也不要放棄希望的信息。那一秒內有多少人失敗了，但是同時也有人可以做好】

將EVERYDAY中的A換成4是旻浩的主意。
4不僅是命運數字，也有for，WINNER的每一天都是為了粉絲為了大眾兩層含義
成員們這幾年來光進行錄音了的歌大概就有100～200首
包含沒有給成員之間聽的歌的話，數數已經沒有意義了

/JINUJALANDA

我覺得今次隻舞幾好睇
又跳得齊

阿如說
原本社長是推薦mini專的，但是在熬夜 每天錄兩三首歌 這樣之後得到了社長的允許 改變了計劃 出了正規專
WINNER之所以這麼努力準備專輯的原動力就是粉絲 想給粉絲們帶來更好的專輯 所以很用心的準備了

我都覺!!跳舞齊左好多 同好睇左
好期待舞台

EVERYDAY 實時總榜5位 周榜31位

[歌詞] WINNER-奢侈(LUXURY)

我發現我好鍾意 FOR 同 WE WERE

for好好聽 ran絲都鍾意啲分手歌

特別鍾意呢兩首同hello

好想知mino solo對象係邊個

朴INCIR

其實真係覺得首首都好好聽
Air, 拖手熄燈, lala
但因為我太鍾意大眼把聲啦
佢係for同we were真係殺死我

依排確實係岩緊依類style
前幾日先又狂loop起fool

好多人都有幫winner宣傳
dara同勝利

hello個詞好得意 拖手熄燈好

拖手熄燈真係搞唔掂 見到有人話mino晚晚唔訓就係諗呢啲

[歌詞] WINNER-MOVIE STAR

同蘇非亞姐姐?

AIR去左MNET二位

今次堆歌都好正

今次真係好多人幫手宣傳
yg內外都有
仲要係有好多字嗰隻

痴線 MNET 123位 做咩今次咁生性

mino solo

等WINNER都做一次午夜男團啦 IC加油啊!!

第4次實時AK

cb總是幸福的

EVERYD4Y全專51位內

EVERYDAY 中文正名啦 天天

【INS】180404 李昇勳評論樓下ins一則：

原配文：EVERYDAY用韓文說是每天每天 用日文說是mainichi 用中文怎麼說不知道 但是真的很帥氣祝賀

勳評論：天天(注：用韓文發音拼出來的)

HKIC搞咩啊~~ 做咩everyday首歌係#3架 快啲去出下力啦

[歌詞] WINNER-SPECIAL NIGHT

我都係成整碟買
但好難夠隔離團鬥
起碼有心聽winner 歌會成隻碟買 欣賞佢地
而唔係只係買主打

係咯 我都成隻碟買
基數唔夠人黎

Album 贏到隔離 其實都真係唔錯 隔離都係同日出碟

好想快啲有演唱會啊!!!!!!!!
聽到SPECIAL NIGHT
已經feel到佢地唱到 我會勁大聲叫YES！！！

Say, Yes! (YES！！)
Say, Yes! (YES！！)

拎一拎返上水先
點解佢地唱live可以咁正
點解個ending可以咁搞笑

今日點都要上下水
聽聽下La La先醒起睇首爾場聽過
究竟幾時先演唱會

打打下就咁長 太多感受啦

終於有時間黎好好回味下主打EVERYDAY

由第一個teaser出就好鍾意 loop左好幾日
但另一方面都feel首歌可能會唔岩一堆人既口味
所以心情係忐忑的 對W既音樂有信心 但又怕唔岩大眾口味
始終今次成績真係好重要
而我就抱住一絲對老楊既期待 相信佢既高預算唔會令IC失望
果然到琴晚既vlive一出 就知道首歌真係得啦

本身唔太好依類style既音樂
但WINNER總係可以將唔同類型既音樂融入佢地既風格
令到咩類型既歌去到佢地度都好容易令大眾入耳
上年冇人睇好既RR開始 到今日既EVERYDAY都係
佢地每次都將新既音樂感覺帶俾我地 唔會局限於一種style

另一樣好鍾意W既野就係 4人4色
每個人既部分都有佢出彩既亮點
你唔會剩係見到一個人既突出 而係屬於4個人既WINNER
當然 如果講RR都有大眼個句killing part殺死我
今次我覺得係勳尼莫屬 佢唔係佔最長篇幅既
但佢既rap加埋mv solo dance個幕 相信係大部分人睇完最深刻既

最後要講 成隻碟 12首歌都咁正 好想快啲去韓國睇你地既演唱會

佢地話黎緊到8月既行程都係滿滿
相信好快有消息的

到時候組團一齊去

第5次實時AK 全專melon 50位內

係咪得我覺得隻舞好搞笑

好想睇佢地live
ptt啲人話好似費玉清

四人四色真係好岩！
本身以為自己已經唔會再鍾意任何韓團
但遇上winner呢個每個人都好有自己個人風格既團就令我踩到好泥足深陷

係講緊大哥數手指姐 3個弟弟話唔關我地事

你話依下?

定依下?

其實有時都好齊架 不過隊長話有啲攰休息下姐

期待WINNER原地解散

依個先係我認識既WINNER

[歌詞] WINNER-RAINING

[歌詞] WINNER-HAVE A GOOD DAY

全專歌詞以上

我地既頭號親媽IC都刷緊瓜

shingong（申PD）更新：

那啥…主打曲真的沒有二話可說, 後續曲競爭倒是相當激烈,,
#所有曲目一起活動的話就能解決了 #循環播放循環播放 #WINNER #EVERYD4Y

申pd

我都係！！！

啲歌詞

申PD真係好好

依下我第一次睇果陣笑左

下個鐘冇ak啦應該碗太癲

其實今次真係好過之前好多架啦
期待朝早好成績

EVERYDAY 第十次實時AK 第一次破表！！！！

Sistar首shake it都有呢下

出左line stickers arrrrrrr好撚q arrrrrrrrrr

唔用開line都要專登dl黎J

G媽唔出貨啊~~~~~~幾時有貨出啊~~~~~~~~~~~

DAY版西裝款 NIGHT版背心休閒款 poster雙面冇分版

2014-2018 WINNER

【OSEN】[WINNER”榜單1位,每次都感到很刺激...說不出的喜悅”]

組合#WINNER#於昨日下午發表的新專<EVERYD4Y>主打曲<EVERYDAY>公開僅兩個小時,就佔據了韓國最大音源網站Melon的1位,並在今日屢次佔據音源榜1位,成績破表,對此,5日組合成員們表達了感想.

#宋旻浩#表示”真是無法用語言形容的喜悅.這樣有機會讓很多人能聽到我們的音樂,真的很幸福.”

#姜昇潤#說道”真地很開心!不管誰說什麼,心情都很好!我們新挑戰的音樂,還有為了粉絲們創作的音樂摘得1位的事實,真是令人感謝!因為有你們而幸福.”

#李昇勳#則表示”為什麼每次拿到1位都會感到新鮮和刺激,不會感到厭倦.那是因為能夠成為讓Inner Circle值得驕傲的1位歌手,心情很好.在這次活動中,會創造更多美好的回憶!”

#金秦禹#表示”首先我想對粉絲與給予我們WINNER歌曲關注的各位表示感謝.真的沒想到會獲得1位,謝謝大家給予我們這麼大的關注.當專輯面世時,我感到內心煩悶,有種奇妙的心情,有些反常.但是在得到1位的瞬間這些就消失了.我本來想著不要在乎,但我也是普通人,好像也是很在意的.想再次對我們Inner Circle與喜愛WINNER的大家說聲謝謝,真的非常感謝. 愛你們.以後會展開更加活躍的活動.”

20分鐘 多左3萬銷量

咁勁

應該係中站落左單 雖然內心期待係其他國家

【Twitter】YOON更新：

真的如今這瞬間非常非常重要的其中一個原因是，我很喜愛並且尊重的的BIGBANG哥哥們，和從練習生時期開始不管什麼時候我們的歌都取得好成績的時候，就會說太好了，有點像決心一樣說出來的iKON弟弟們，可以和他們一起ㅠㅠㅠ這個真的ㅠㅠ真的很感激

D自拍卡好正 特別係hoon

我諗緊自己可唔可以儲齊晒去
我覺得啲設計超靚
本歌詞本,同寫真集

Really really好型

2.這個一定要留下ㅠㅠㅠ（把其他歌手打碼的理由不是因為討厭啊 請不要誤會 我也非常喜歡條形碼和starry night ）

佢地真係超HAPPY啊!!!!快啲出力幫佢地依個moment停耐啲啦~~~~~

條片超正

大哥跳really really勁可愛
次長跳everyday嗰度笑咗

救命四個都好正

而家先係開始咋
今日紅日可以全日keep住stream YouTube

每個人9選4好艱難 快啲用LINE搵佢地啦

有新ICON圖用

fromyg（楊社長）更新相關：

#BIGBANG #WINNER #iKON #YG3兄弟 #YG_3_Brothers #BIGBANG_24DAYS_WINNER_2DAYS_iKON 71DAYS #YG

好在你個名識排位

【Naver綜合】[WINNER包攬7榜1位+18區iTunes1位!!]

截止至韓國時間5日上午8時, #WINNER#於4日發表的正規二輯主打曲<EVERYDAY>包攬了MelOn-Genie -Bugs-Naver Music-Mnet-Olleh Music-Soribada等7大音源榜實時1位,

同時新專12首歌曲不僅全部上榜,去年發表的歌曲<REALLY REALLY>的排名也再次上升.

另外此次新專還包攬了巴西-智利-墨西哥-新西蘭-新加坡-泰國等18個國家及地區iTunes榜單1位,並在世界最大流行音樂市場的美國佔據5位,反響火爆.

次長勁浪漫

為了讓大家視覺和聽覺都很享受所以不分晝夜地認真製作了專輯 是包含了WINNER成員們辛苦的作品 請多多喜愛吧 2018年會以更多的活動 不管是在家裡還是公演場 都會經常來找你們的

Every love story is beautiful, but ours is my favorite

大眼果幾個好可愛

cr.MeeNoFear

好想要

3萬幾銷量都係cic d kic去左邊

就架啦!!

不停loop
想一陣出去買碟

搵計入榜既買啊

重有其他地方既IC呢 銷量一定要破6位數

真係今次黎個破十萬啦

《EVERYDAY》進入Melon日榜第一位！ ！ ！

NIGHT VER. 有冇人教佢著返件衫????????

我鍾意NIGHT

唔好著啦

仲想J快啲去搬返隻專啦

李昇勳你真係要我爬去你度姐

DAY VER.

笑死

我都係

DAY版同NIGHT版既分別

大家啲相都不得了

DAY VER. 係model

佢地4 個都露晒肥膏出黎
要吸引肉體飯

隻碟真係好好好好靚呀!!

搞唔清D定N既一堆靚卡靚相 連貼紙都分成員真係好古惑

講定先 依度有好多卡換

啲卡又多又散 仲有幾多

mino話唔準你咁講 明明得返排骨

day版大旗仲唔係宋旻浩

終於見到潤

我真係唔係肉體飯黎

everyday好聽 但mino個look真係攪到好似gd 同埋shake個下諗起羅志祥首夠了

DAY 定 NIGHT

雙面poster 冇分版

我覺得mino唔似GD

去屌隻night ver先

佢地係要咁樣露啲唔露啲先正

Mino 真係瘦左好多 但好似冇咩肌肉

佢地好似都唔太做運動咁
同埋覺得mino太瘦了，love me love me果期岩岩好

我都覺 但講瘦一定係大哥 成個紙版人咁

個mv j左幾次
覺得佢地真係太瘦，啲女dancer 一拍埋去顯得勁大隻

mino一睇堆相 瘦到

唔啦
大哥係著衫顯瘦脫衣有肉架
佢叫多做運動個個 有胸肌架
依家最瘦一定係mino
全團最重變最輕

外國dancer係大隻啲
韓國crazy dancer又高喎
好在w夠高唔係貼身舞真係搞唔掂

佢地4個唔係170-175 咩？
韓國黎講唔算高啦

Mino 啲小卡實在太過份了！！

未買碟既快啲搵站買啦 首周銷量好重要

明明全員180

都唔知係咪4個差唔多高
搞到啲人成日覺得佢地唔高
明明大合照高樓下成個頭架

IC得閒就去聽下西瓜 睇下mv啦

唔知香港嘅站買左未
依加銷量先得4萬

哇！！yg好古惑啊！！
將露肉照放night版 但將露肉小卡放day版

我覺得個mv 拍大哥同Yoon 跳舞個part
身高差好明顯

PS: 依度係由好多隻day同night滙集而成

Feel到

聽咗幾首歌

我最鍾意Air 好relax
熄燈都鍾意 啱夜晚聽
everyday好summer party feel
lala幾得意 好似sentimental嗰種 唔係winner經常走既風格 但如果concert應該會好high
for我聽到sad sad哋

救命 真係好靚 好想貼滿間房

唔係hoon: 182
Yoon&mino: 178-180
Jinu: (?) 咩

右下

我覺Lala似immature 個種feel

lala其實好幾年前已經係con度唱
個時本身都plan下一隻碟出架啦
演唱會LIVE版係超high的
到時一齊去LALALALALALALALALA!!!!

WINNER 'EVERYDAY' M/V MAKING FILM

[FULL] WINNER COMEBACK LIVE <24/7 EVERYDAY HOTLINE>

啱呀 個時淨係聽live版

J左live版幾耐 先等到真正既音源
下次去con實嗌爆去

WINNER EVERYDAY 24小時成績 IC

MELON首日收聽 77萬

YOUTUBE首日觀看次數 317萬

韓國進榜首日銷量(截5點) 4萬

▪︎ 20次實時All Kill
▪︎ Melon破表一次
▪︎ 775215 收聽人數
▪︎ 3169022 油管播放量
▪︎ EVERYDAY專輯 iTunes 18個國家地區一位

雖然黎緊對手強勁 但WINNER每次回歸都有進步已經覺得好開心
一次會比一次更好的！IC好波

winnercityTwitter更新：

[TEAMWINNER去啦] 聽說今天線下音像店有#EVERYD4Y 專輯發售來著，於是冒著雨就跑過去了!🏻♀️💳🏻♂️ #呼噠噠 究竟TEAMWINNER的新專輯裡會出現哪位老師呢!!! #緊臟緊臟 #EVERYDAY #去聽音樂啦

今個weekend音中冇佢地

暫時都未有什麼綜藝同電台上線
不敢相信佢地係琴日先CB既團

終於有啲行程打下啦 超期待依個啊

WINNER將會作為melon radio special DJ
4.17初放送

大眼

EVERYD4Y

我需要你地啲力量啊

Melon 好危...

頂住啊 我仲等緊張11111111圖

睇YouTube comment好多人話首歌太多autotunes 但係我覺得好正喎

佢地係咪今個星期唔會打歌？

好音樂會發光的 我都覺好正

得8號SBS人歌 YG

綜藝?
電台?
活動?
回歸?

真係好on9 YG係咪仲係覺得淨係靠音樂係行得通 比人爬晒頭bb都入埋伍都唔肯轉吓 好音樂都要promote吓先有人識架

極度懷疑KIC 係咪無買碟

第二個鐘 1 vs 2啦

係冇架 今日啲大單全部CIC黎

微博嘅站計返條數 今日KIC先買得一百幾隻...
咩事

姜昇潤更新：好幸福呀 ㅠㅠ

城管回复：想讓老師們和朴Incir更幸福而準備著!🙋🏻 ♀️🏻 #熱血勞動的代名詞##TEAMWINNER##今天的勞動謠##EVERYDAY##WINNER萬歲#

姜昇潤#回复winnercity：The best team ever🏻

ygwinnercircle更新：

#WINNER_EVERYD4Y#即使下雨天️#INNERCIRCLE # 也心情明朗!️ 聽著#EVERYDAY# 今天一天的收尾也和#WINNER#一起 #微揪微揪微揪#

winnercity回复：
天吶TEAMWINNER所有人今天也是加班中！ 🏻果然下雨天晚上#跟EVERYDAY更配不是嗎？ ##微揪微揪微揪##微蜜微蜜微蜜##國民勞動歌謠##為了更美好的明天##EVERYDAY## EVERY EVERYDAY##適合下雨天聽的歌曲#

信你地架!!!

姜昇潤 更新：You guys are the Best EVERYD4Y🏻🏻🏻💕

佢地知道的

俾一絲寄望佢地係等緊簽售落單

但係明明出左簽售啦喎 4月8

我好中意have a good day

唔知係咪loop左日文版好耐 韓文版仲未慣 真係好好聽

我都聽慣左日文版
Raining韓文版改左個bridge好好聽

咁CIC咁嬲都正常嘅 好似佢地同KIC本來夾好左今次沖十萬隻 但今日得CIC hard carry 銷量
我係QQ 睇到CIC cap左KIC對話
KIC話佢地無錢買碟
我睇到嬲左
KIC咁多福利又唔做野

Ps：入左大吧打榜群 所以睇到佢地講咩

Btw 想知香港有無打榜群 🤔

開wb見到ikon粉又係到撕 成績真係有俾ikon衰好多咩？
Ps. 無留意ikon成績.....

咩啊? 冇啊
WINNER唔使同人比的

btw wb幾時都嘈交架啦 有邊一日唔係開緊戰? 你肯定少上wb啦

ps: WINNER post 唔講其他家

係啊 真係無上過
所以唔知佢地咩事
收到

好快有得睇 仲有3日姐

everyday day every everyday with me with me

如果上人歌CB 係咪會有兩首歌舞台睇呢??

好想睇for現場

FOR
WE WERE 或者 AIR都唔錯

唔難得之唔見錄製消息 咁神秘既冇人知
咁8號仲去唔去人歌上班同訪問

另一個舞台應該係air, 因為首歌放第二 而且音源好 重點係iTunes 同apple music 打左星 所以都算係會主推既歌 另一首係mino solo

知唔知而家仲有邊到有得代購計落首周銷量？

中站 或者自己Gmarket? 上面好似都有人話G

MINO首歌又想要舞台 又唔想要
依家再黎多次body mv我真係接受唔到

堅持多一日 拎all kill已經滿足
星期六又出高等rapper 下星期又國民女團 同天團小分隊 音源 都應該好難支持到第一 長keep 頭幾位已經好叻仔

我都咁話 今次真係好過之前好多好多
仲要係強敵林立既時期 出首泡菜冇咩人識既歌
keep到頭位真係好叻仔
希望唔好俾老楊或者其他人啲閒言閒語影響到啦

快啲去隊長個twitter贊下佢啦 佢真係好重視IC架

仲要G媽碟既 快啲留個tg互傾啦
WINNER首周需要你地啊! 聽日仲黎得切

本來想買多幾隻不運回但係香港站截左 大吧owhat我又冇支付寶微信

啲kic 真係痴線
食小兩餐炸醬面都係到啦
港站都買左300幾 但佢地都係得幾百

WINNER 10代粉可能係世界上最難遇到既粉絲

我唔信咁少既
斷估唔會真係得幾百個KIC買碟呱
再等下先啦

但winner hk都係跟 1004天使 站長（yoon’s fanspage)買
佢都未出買碟證明

聽朝6,7,8點記住頭五分鐘刷melon EVERYDAY啊

Blue rose...要有奇蹟出現啊

連百幾蚊都畀唔起 KIC係咪窮成咁呀 Winner知道咗一定心都涼埋

算係ok啦
依家客觀地睇各方面成績都可以
KEEP住落去 一位OK既

高等rapper首 barcode 係咁上

喂~~~~~無論係IC定路過既
覺得WINNER今次隻碟唔錯既 可以留底個tg
上面會有人一齊gmarket買碟
為W首周成績出力啊

咁佢地係稀釋(?)我地音源分
冇實體銷量 同yt(唔知有冇)應該冇咁高既
要講我反而諗前幾日CB既女團機會大啲

高等rapper 已經咁難搞
下星期仲有天團

我諗大家都在意melon 1位多過放送1位
你知老楊俾幾大壓力我地架啦

下星期既事 下星期先算啦
好好過埋今個星期先
星期六一出歌實俾人洗版 仲可以企返上咩位先係考驗

事實係 過左冬奧之後 根本冇可能企係一位咁耐..
何必連IC都俾埋壓力佢地
想佢地開開心心活動就好

努力刷瓜去

頂追星追到好大壓力 果種鄧佢地唔抵覺得佢地值得更好既感覺

我成日都有呢種感覺

所以先話今次連腎都賣埋俾YG
起碼IC盡左力先 唔好遲下差少少又黎後悔

搬多幾隻碟返黎 刷多幾下瓜

聽日loop mv個時 可以睇下見唔見到WINNER既廣告
CIC集資買左目標3百萬人

#WINNER '#EVERYDAY' DANCE PRACTICE VIDEO (MOVING VER.)

#위너 #EVERYD4Y #WINNER_EVERYD4Y
#안무영상 #YG

Dance practice
次長solo果段好 charm.
睇左成段 我重心諗點解會冇女既
佢地跳得咁齊我反而唔習慣

啊 次長solo part好正啊
隻舞同以往既WINNER完全唔同 好有型啊

真係跳得好齊
我都諗緊幾時啲女先出黎
佢地今次真係練左好耐啦
李昇勳仲要同我bobo
但好型啊

好有型啊
李昇勛個뽀뽀

winnercity【INS】更新：

[兩遍三遍] 像魔法一般總是想聽的EVERYDAY✨ with you with you 💫 #FOROURCIRCLE ##WINNER ##winner ##THE2NDALBUM #EVERYD4Y #EVERYDAY ##DANCE_PRACTICE ##MOVING_VERSION ##舞蹈練習視頻 ##YG ##TEAMWINNER#

fromyg（楊社長）更新相關：

#WINNER##WINNER ##THE2NDALBUM ##EVERYD4Y##EVERYDAY##DANCE_PRACTICE##MOVING_VERSION ##首播_人氣歌謠##舞蹈視頻##YG#

不過我想知 依個係moving ver. 咁係咪仲有個唔郁既ver.

Melon改版後 男藝人首日收聽人數

返工只可以用半邊耳機聽歌,
好想快D返屋企用 Bose Headphone 聽Winner.
編曲既層次感出晒黎

INNER CIRCLE 二期會員
唔俾海外飯玩

出左消息, 點解咁過份, 用錢解唔解決到

搵緊 用錢解決到既問題就唔係問題
YG

唉 邊有咩居韓證明

iTunes專輯世界榜

3位 WINNER EVERYD4Y

official innercircle【Twitter】更新：

#OFFICIALINNERCIRCLE 終於!! #和WINNER 一起開始募集 #EVERYDAY #INNERCIRCLE 2期. 想要加入的人請通過官網確認註冊公示. #WINNER ##樸incir2期##招待樸incir哦 ##WINNER在IC在##WINNER_EVERYD4Y ##INNERCIRCLE_EVERYD4Y#

申請加入2期會員硬性條件：
1.有韓國身份證
2.要本人認證（這一條海外粉絲基本就不符合加入條件了）。
如果是「居住在韓國並有暫住身份證」的粉絲，申請加入時需要登陸驗證。

YG

喂！！！真係有飲酒live啊

今日香港5點有得睇

Melon改版後破表的男團

Naver 日榜一左, 所以等ichart 更新,就可以開始 All Kill 之旅

等緊張圖開始真正AK人生

WINNER EVERYDAY 依家有36次AK
達成CAK！
向PAK走起

你搵左上面買碟既G媽未

WINNER EVERYDAY CAK

太感動 等左依個AK太耐啦

真的很感謝大家..😭

呢個人日日都多謝大家

大感動

依個AK等左幾多年
上年兩次cb都差個mnet

你返工仲有半邊耳仔聽咁爽
我開住都冇得聽

我係外國公司做, 冇咁多rules,
其實如果冇人搵我, 我可以兩邊耳都聽都冇咩問題.
今日loop 左成隻碟5次定6次

我今日都keep住loop全專

好想快啲到5點睇dingo

長期塞住耳仔勁loop

見到winner 係apple Music 個kpop榜都唔差
上年4隻歌仲係榜
仲要係專輯排行榜都係第一

AK 二次

音源AK 三次 每次都係進步

點解inkigayo第一個cb stage
而家又同mbc唔啱唔上music core

Ikon 之前都有上MBC,
應該係YG 同SBS 熟, 想將初舞台俾人歌,

#WINNER# Official innercircle【Twitter】更新#WINNER#相關:#HELLOINNERCIRCLE# 4月 8日 周日 SBS 人氣歌謠 事前錄影參加通知! 現在進行通知確認!
正式申請 : 04.06 PM 9:00 ~ 9:30
非正式 申請 : 04.06 PM 9:40 ~ 10:00

原來未錄影

海外飯可以點參加

佢應該要上網申請左先

打歌 LALA + EVERYDAY

持續AK中 累計5次

好想同佢地4個飲酒

錄微醺live的路透是3.28
他們三個說就把這個當成旻浩的生日party吧
還要工作人員去買了蛋糕來
當成提前給旻浩過生日的樣子
旻浩委屈巴巴地說生日派對應該是驚喜的嘛

然後3.30去日巡 大家真的瞞著旻浩給了一場驚喜生日派對

啱啱個兩個鐘既melon

依家高左啲 IC收工了

姜勝允你你你你你你你

我記得 曾經有人講過 WINNER唔係成日bobo既組合黎

次長:把這場聚餐當成旻浩哥的生日party吧
MINO:誒 party要是驚喜的才行啊
次長:（對工作人員）去買個生日蛋糕來吧
隊長:旻浩的生日禮物我已經給了
次長:秦禹哥 不是要你適當的喝酒嘛 等會還有行程啦
大眼:（委屈巴巴）好喝嘛

/@JINUJALANDA

其實次長係專登扮話大眼
重點係即刻就唱生日歌俾mino

次長: (對MINO話)唔知道吧 我地一周之前就諗計啦真係
MINO: (WOW) 哇 真係多謝晒(可愛許願)
次長: (轉身) EVERYDAY大發吧123
(3個吹蠟燭)
次長: MINO祝賀你
MINO

[WINNER 'EVERYD4Y' FAN-SIGNING EVENT in 釜山／大邱]

1）釜山
-日期及時間：4月13日（週五）14:00 ~
-地點：9F Arena Plaza, Lotte Department store Busan Branch
-人員：共 150名 (在專輯購買者中抽取140名 + YG抽取10名)
-報名地點：Power Station (樂天釜山店) | 051-810-3780

2）大邱
-日期及時間：4月13日（週五）19:30 ~
-地點：Open Square, Lotte Department store Daegu Branch
-人員：共 150名 (在專輯購買者中抽取140名 + YG抽取10名)
-報名地點：Power Station (樂天大邱店) | 010-8522-9959

-報名期間：4/7（週六）上午10點 ～ 4/9（週一）晚上8點為止針對購買WINNER此次專輯的粉絲
-結果公告：4/9（週一）晚上10點

宜家大概要買幾多隻先抽到？
4月中去首爾，想睇下會唔會撞到

MELON新歌單

KSR 18:30 AK累計六次！

收到

西瓜啊!!!!!!!!!!!!!!!
大家要努力擦, 俾人爬頭啦

開晒係度刷 頭5分鐘一定要播EVERYDAY!!!!

雖然我唔洗訂碟, 但絲打辛苦晒

刷啊

大家IC!!邊有咁計

啊 Johnny好可愛 宋旻浩仲正

Johnny生無可戀咁好好笑

有冇人剖析到依個小朋友既內心世界

開心仔

點解姜昇潤咁得意

melon radio好高質

180406 saesora更新：

大家都覺得很有趣所有dingo公開一個幕後,,
WINNER喝酒LIVE幕後 1
<聚餐結束後獨自留在座位上的李次長.jpg>
#WINNER @xiexietamong

李昇勳真係成日撩人男友力爆發

又真係幾似

錫完即刻掟開人地

上年讀信個part真係

佢飲酒飲到high 左好q

我好有同感 飲到wing wing 地係會好high 好想玩

《EVERYDAY》油管歷時2天8小時31分 破六百萬！

次長段舞真係男友力max

Winnercity最新嗰條片

MCD投票而家第一
大家快啲去投 去到4月9號架

我地最大機會既一周

好滾動 真係everyday 咁記錄佢地 城管好波

段片入面有好多喊位

[我們的每一天] 為了和朴incir見面，從去年開始準備的 #EVERYD4Y 工作日記!（閃亮）
#名貴的車都裝載不了的 #因為和朴incir之間珍貴的記憶 而變得火熱的去年秋天！（微
笑）從現在開始#每天每天 gogosing（眨眼）YOU ARE THE ONLY ONE FOR US★ @w_n_r00
@xxjjjwww @maetamong @realllllmino #WINNER #EVERYDAY #INNERCIRCLE #YOON #JIN
U #HOONY #MINO #WINNER #EVERYDAY #朴incir #YG #TEAMWINNER

用晒啲kakao,twitter,fb投晒票

用晒5個google ac投

岩岩發現原來所有ac我都有可以投
點知佢話我ip太多次唔俾投
跟住我開手機繼續

已用盡所有可用既ac推佢地上去

【INS】kbsgayo更新相關：

4月9日週一3，4部和WINNER一起
kbsradio #coolfm #無線電收音機 #89.1 #8910 #短信息50元長信息100元 #李秀智 #秀d #歌謠廣場 #李秀智的歌謠廣場

仲有依個都要投呀
用fb同twitter入就得 (id名下面個行係打email)
登入之後 可能會彈左個404出黎 你重新入多次個網址就投票到

黎左兩隻

咁快 絲打跟邊到買？

自己買 我地前面幾個IC tg買嘛

NIGHT版寫真完勝
不過小卡又要入DAY版喎
買晒兩本就岩晒

琴日落左單

姜昇潤更新：

終於明天初放送了 !!! Ready?? 😎

隊長心諗 diu YG!!! 聽日終於有得上節目啦!!!!!IC仲唔嗌爆佢!!!!!!

姜昇潤更新5則：

只 看 美 好 的（注：每則配文一個字，連起來的意思是只看美好的）

YOON啊!! 你真係永遠都知IC諗緊咩 知道大家為左W做左啲咩架!!
又想叫大家唔好再煩惱呢係咪
就係你地咁好 IC先想俾更多美好既野你地!!

話時話 依家人歌係幾點做架? 好耐冇追打歌

12:50(韓國時間）

楊賢錫菊言菊語說好的綜藝節目？？？屌佢都晒氣

我地嘅音源排名啊

屌9佢一個綜藝都無

全體上認歌得唔得

唔想講任何野

唔想再晒口水屌菊花

叢林勳就上線

你地有無入HKIC telegram group？

好似話次長係遲左一日去 所以頭幾集都無佢

次長係後行部隊 一開始個幾集都冇佢架啦
佢又去得遲 更加後

等睇LIVE 開心仔

唔好意思 我7左
應該係12:10先岩
我睇中文wiki果個寫得好亂
唔肯定再睇多次韓文wiki
韓文係12:10，如果無其他野阻住既話

好 差啲錯過

EVERYDAY應援方法

今日同飯錄左LALA EVERYDAY已經提前錄左

隊長「他們很希望能和粉絲一起錄制天天 但是行程太緊了 沒辦法 希望可以原諒～ 還說SBS工作人員工作了一整晚 希望IC能鼓鼓掌 感謝一下他們」

LALA錄了三次
第二場開始錄之前 潤潤跟大家說 雖然很想錄天天和啦啦兩首歌 但是因為行程問題 天天沒辦法只能提前錄了 對不起
然後還鞠躬道歉了
全場在喊「不是啊」 不是你們的錯

LA LA應援 一陣一齊嗌

嘩絲打好堅！！！！

韓飯圖黎咋嘛

手寫slogan

YOON: i want you to love me till i die
我和你在一起的時間就是藥 一點都不累
如果你想要的話 可以擁有我的一切
嘰努 昇昏 米糯 昇潤
JINU: 有IN有WIN 懷一挺 EVERYD4Y
HOONY: 我現在在inner circle中...

係咪好羨慕

以為我地有連登代表

我都想

人氣歌謠直播地址

佢地出現左未 定我而家入去睇都等到

訪問出左 下個應該到佢地!

頭先出黎介紹左隻歌
但打歌舞台未出
可以入去捕

個背景好揼本

個景好高預算~!!

LALA好正啊!!!!!!!!!!!!!!!!

沙灘椅 bar, 個背景好靚
但mv最高預算應該係用晒請女 同租大屋

LA LA

見到有人起左底間屋好似要$6900美金一晚

講返起大家好擔心既祖傳靚車無出現

唯有等下星期打歌

好靚

同感覺得怪怪地 想睇跳舞 同埋想聽多啲佢地live聲 不過lala

最衰依家又唔上MBC!!!!
真係我上SBS??下星期有冇其他打歌上啊?

突然間zoom 近完隊長 拉返遠鏡唔見左大眼
原來坐左係到拼字
Mino同隊長貼得好埋 好埋面紅

大眼仲要wink

點解首歌由16年聽到依家 仲可以咁正

我淨係留意到最後一粒鈕無扣好

我剩係睇到大眼啲皮膚好似BB仔咁彈

會唔會之後有其他歌既Mv
成隻album 得一首歌有mv好似好少
而且佢地去左幾日 無理由淨係拍得一隻咁少掛

唔好懷疑 WINNER就係咁

今次4個dancer姐

MINO

WINNER - EVERYDAY

佢伸脷 好淫賤啊

有地區限制 要開vpn先睇到

一陣YouTube 應該都會上返舞台條片掛

韓飯請努力買碟

winnercity更新相關：

[初放GOGO sing]我們樸incir好好看初放了嗎?🤔 請好好看成員們用心準備的舞台, 也請多多喜愛#EVERYDAY##EVERYDAY# Did our ParkInseo enjoy Winner's first performance? 🤔 The members worked hard on it to showcase to you guys. We hope you enjoy and continue to support

#WINNER##EVERYDAY##INNERCIRCLE##FOROURCIRCLE##YOON##JINU##HOONY##MINO##위너##樸incir ##YG##TEAMWINNER#

城管上線

姜昇潤更新：

人氣歌謠初放結束!! #MV一般的編輯和##帥氣佈景##感謝#

人歌初放怎麼樣? 佈景超級漂亮的說~

雨拿 簽售前開始落雨 今日又好冬零下

SBS在她旁邊拍攝

一些粉絲猜測可能是SBS動物農場！ ！

/chrissy96_

唔該係真架!!!!!!!!!!!!!!

真係好冬

4月10日 洪基kiss the radio

說是拍的“한밤의tv연예”一個類似於娛樂新聞介紹的採訪節目

大哥今日套西裝好型

如果對岩位仲正
呢個手機殻勁好賣，係bigbang 級數咁好賣

Golden child VLIVE提及/

【剛剛和WINNER前輩NIM打了招呼.WINNER前輩NIM剛剛結束結束後，
在後台給所有的出演者都準備了簽名CD，那個時候收到了，覺得非常的榮幸。
真的嚇了一跳，給所有的出演者都準備了專輯，一個個等著別人出來後給了專輯。
真的很感動也很感謝.EVERYDAY真的很好聽，空氣也很喜歡，LALA也是，都很喜歡。】

好孩子 抵咁多人錫佢地

大眼心諗 又黎?

李昇勳大發 又請食pizza

手機殻的正確使用方法

親爸親媽黎啦

李昇勳更新：Thanks to 新西遊記! 成員 感動
宋旻浩更新：Thanks to新西遊記！每次都感動

【INS】#李昇勳# 更新：成為人氣男的秘訣 （翻譯：羅螄粉）

圖文內容：

唱‘本能'那孩子，‘諾出哇嘿’那孩子
新西遊記那孩子，KPOP STAR那孩子
聚在一起成為EVERYDAY的孩子們回歸了，祝賀祝賀。
請走比澳洲的銀河還閃耀發光的金塊路吧。
PS，如果音樂放送得了一位，請開一場穿著澳洲西裝的直播吧。
好嗎？

FROM 新西遊記外傳《花樣青春WINNER》

申pd評論：角角落落都很好看的花籃 #給別人的話一定特招風吧

點解睇到啲字會想喊既 好感動
覺得新西team真係好warm
係用緊佢地既方法去鼓勵去幫助去安慰依4個小朋友
到底依4個人係幾咁好
先會令放送局既傢伙都會咁鍾意咁願意去錫佢地

請羅pd 申pd盡快開個綜藝俾佢地
或者請佢地上去丫

新西5前既聚餐 唔知會唔會真係叫埋3個去呢

啲人脈 資源真係靠佢地自己搵到儲返黎
靠yg真係死得
好在佢地又乖又生性

或者推薦佢地上其他綜藝啦
好似無咩聲氣咁

但有時又覺得佢地太乖太生性
唔識扭計既小朋友冇糖食
有咩苦都自己吞晒落肚
有時寧願佢地唔聽話啲去做自己想做既野就好

真係好鐘意好鐘意佢地 唔會沉醉於rr嘅成功 勇於試新風格

我相信老楊都滿意佢地既表現
最緊要音源長keep 捱到年尾

老楊滿唔滿意就唔知啦 不過想講IC好滿意好幸福啊💙💙💙💙

【EVERYDAY】

️ichart 周榜升至一位
️明日總攻⏰5:30不見不散

朝早記住刷MELON呀！！！！

努力啊IC
難得一次cb 要出盡奶力

IC投票啊！！俾人過左個第一啦

李秀智的歌謠廣場直播link

唔得閒睇

我都係插住一邊耳仔聽咋
岩先唱左air

睇到啦 勁正

據多位業內人士透露，男團#WINNER#將出演明日上午播出的SBS晨間新聞節目《MORNING WIDE》，預計將在節目中接受采訪。在早前專輯發售後的宣傳中，成員#李昇勳#就曾點名該節目，提到“我們想要嘗試所有上電視的機會，演戲也好綜藝也好，不管是什麽都想要試一試，希望看到這篇報道的節目組能聯系我們，和之前的綜藝相比，我們更想嘗試類似《MORNING WIDE》這樣打破既定框架的節目，比方說EBS（教育頻道）的《你在看嗎》以及SBS的《動物農場》等”。

佢地既興趣好特別

感受到佢地無乜機會
同時都顯示佢地有幾努力

點解淨係得電台

到國主電台直播喇

電台男團

電台男團之名唔係浪得虛名

黎啦！！！！！

今次成隻碟都好撚高汁

識貨 買返兩隻返屋企啦 DAY版NIGHT版都咁好J

Air Live

Really Really Live

全場 180409 KBS COOL FM李秀智的歌謠廣場

中字 WINNER - 'EVERYDAY' BEHIND THE SCENES at SBS Inkigayo

今日everyday melon收聽好似多返啲 日榜上返2位 希望繼續keep到呢個數

話說今朝10點winner全專都係升仲要入晒top100
證明唔少路人都係成隻碟咁聽
好叻

隊長超得意!!
飛左個mic出去都扮繼續唱 笑到MINO死
仲有最後大眼勁搞笑

有冇人諗住聽朝起身睇佢地個韓國早晨節目

下個post叫咩名好

gookju（李國主）更新：
#李國主# #young street# #一直是legend# #WINNER# #今天也感謝# #果然很有趣# #live也# #給粉絲的視頻一定盡快上傳#

winnercity更新：

［TEAMWINNER企劃］#雖然TMI(信息量很大) #想著樸incir們或許會好奇的WINNER的 #知道的話 #用得著的 #有用的 #WINNER的照片 #酒垃(一杯倒)之類的
今後也請多多期待哦！
@ official_yoon_ @ official_jinu_
@ official_hoony_ @ official_mino_

圖上文字：
1. 昇潤的 藍色頭髮顏色是 #4a678f
2. 秦禹的花美貌 用捲髮棒28mm 完成
3. 昇勳的 雷鬼髮型 總共6束
4. 旻浩染頭髮時 用了direction flamingo pink和 carnation pink

真美好

Winnercity好搞笑 不過呢排佢好似比較沉迷twitter ins都係無乜update

見到teamwinner企劃仲以為有咩大project

買左啦 LOOP左2次 今次真心好高汁 TURN OFF THE LIGHT 聽到出耳油

佢返黎就夠

好正勁多WINNER相同片

點解大眼會咁勁估到係個個位會輸
次長個sexy dance

仲有mino 隊長扮可愛

一陣又有電台
Everyday day Every everyday 電台 電台～～～

個instagram caption好似打錯左大眼係忙內

[WINNER - 'EVERYD4Y' 免費展覽開展]
WINNER第二次正規專輯‘EVERYD4Y’發售紀念展覽即將在640Art Hall進行。
請多多粉絲們的關注！
- 日程：2018年4月12日(週四) - 15日(週日)
- 地點：640 Art Hall（Danaflix 2號店）(具體地址：25，172-gil，Eonju-ro，Gangnam-gu，Seoul)
-運營時間：
>>4月12日18:00-19:50（入場僅限於WINNER X genie MV BEHIND THE SCENE活動中獎者，請各位中獎者觀看展覽後在19:50之前到樓下1樓活動地點。）
>>4月13日(週五)～15日(週日) 12:00-20:00（免費入場／展覽周邊產品限定銷售）
- 特別贈送：展覽紀念海報限定數量贈送（每人1張，在展覽館內周邊產品銷售站台分發）
- 贊助：Genie Music，Danaflix

這些機會

Jtbc4 美美shop
係咪終於叫做有節目睇下
唔知個節目幾長

韓國好似有個term係形容年紀大但行為似忙內
所以未必係打錯

睇下有無朋友係韓國先

到時睇下有咩周邊買

成日上埋啲平時都唔知會係咩既節目

我擔心既係連生肉都無

放心啦 好在CIC夠強大 實有中字

真係冇人幫手諗下新po叫咩名? 我準備開啦

[LIVE] 180410 KBS 李洪基的Kiss The Radio !!!

諗名廢

見到有人話6月28澳門場

笑死 依家先知MINO個句點解

本身想七月去韓國 會唔會我去左既時候佢地黎左香港咖

唱HELLO!!

唔好啊, 我6月28日去左旅行

28號星期四黎架喎
我見有人話係23號

好q啊 如果打歌有呢首就好喇

見到有po寫623

有無香港場？

我623都唔係香港, 睇黎我要飛去其他地方睇

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(5)